連仔幾時先肯開國際台？？？

My friends living in the United States and other countries want to participate in the discussion directly with all of the LinDunJai/Nui since long time ago back in July and especially after the congress has returned.

They want a much more interactive way to communicate with LinDunJai/Nui other than just receiving unilateral info from news feeds.

PLEASE PLEASE PLEASE, Lin Jai Admin, PLEASE DO SOMETHING!

Push

O say can you see

By the dawns early light

what so proudly we hailed

推

at the twilight's last gleaming

得閒上reddit upvote新post

不嬲都有，discord，Facebook，IG，Twitter乜鳩都有，但係有時太多五毛，始終最好都係比佢哋喺連登直接攞一手資料

推，please do something to connect our international friends

Pish

[2百萬人再集結] 915民陣大遊行
日期: 9月15日 (星期日)
時間: 下午3時
起點: 銅鑼灣東角道
終點: 遮打道行人專用道